年廿八執屋發現返 2012年 六四+七一d垃圾

2012年個時 港獨意潮仲未出現 再不滿泛民個班仆街 我都會去遊行(為自己)
而2012年已經係我最後一次會去呢d活動

六四個d 係比個中學老師捉埋一齊去 話要傳承多d人知
咁拎左返屋企咪收埋囉 (唔係今日清屋都唔撚知 屋企仲有呢d垃圾)

右下角個張貼紙 宜家睇返真係笑撚左出聲 "用派對心去公民抗命"
credit: 貼紙下面個本係shittyu出既六四專題
個條同志仍需努力手帶 又係中學老師個時叫拎返去做個紀念
我認我柒 懶 收埋咁撚多年先記得丟

踢走功能組別件tee 係 公民黨出既
宜家睇返公民黨踢走功能組別?

今日清走呢堆垃圾個時
d紙無拎去環保箱 事關環保箱最終都係比個清潔 掃撚返落垃圾車
件tee 有諗過不如拎黎著訓覺啦
但著上身 一照鏡 就算只係訓覺無人睇到 仲覺得恥力應該會高過著件動漫tee行出街
所以件tee 唯一 同最後一次功用就係拎黎當抹布 幫屋企抹塵 然後岩岩丟撚埋佢

以前 所謂民主既運動會出席 但係泛民7.1散band後有咩得著?
真係同條手帶一鳩樣 同志仍需努力 直到永遠
如果班仆街話港獨唔可行 咁泛民個套就從來無成事過
只係sales式鳩吹話比你聽 信我就有機會架啦 0.0001%都係機會

利申 認柒 投過泛民 幫過泛民口勸人投票
但2016起一票不投泛民 , 支那仆街死

以前支那會出既六四相集, 我年年都買
2014年大掃除已丟晒

今年先執床下底 先發現到有一D咁既垃圾係度

不過屋企仲剩返一把反高鐵既遮 係當年高登巴打集資整同高登集思廣益DESIGN既
係幾靚 試好耐以前 過係街有人問過我 500蚊賣唔賣

圖

梁天琦立法會補選競選單張
我到今日都無丟

Sor
係2010年 民建聯成功爭取遮先岩

唔想自爆地板 cut細哂 無全相

宜家今時今日既政治氣氛 係無咩可能再整呢d野 (當初個班人原意 係將民建聯所做既野 盡量洗入香港人個腦)
先唔講 印唔印到
拎出街 比d愛國團體搞 差佬當係某某港獨組織 標記

Set野買左幾錢?
利申31歲未去過1次

念力反共

除左件衫全部都唔洗錢 六四個D係場刊

件衫唔記得幾錢啦 唔會多過100蚊
好撚後悔 早知拎去買飛機杯好過
反正都係打飛機

睇黎捐款最和味

樓豬小心俾含撚狗咬

連圖都貼埋 行都遊過 金又課過(雖然唔過100蚊)
咁都夠薑咬我 想話鳩我唔環保 丟撚哂D場刊
定係話我唔幫佢承傳 好似聖經咁轉贈比有需要人士?